會員牛哥粉絲又被極速ban左?

挽留

仲想睇你發癲同被人狂屌

牛哥粉絲先前的分身
1. 連登邏輯王（怨婦）
2. 單身26年 分身

跪求admin畀次機會

睇完呢三張圖之後邊個仲敢話香港教育制度無偏幫女仔?

佢岩岩先屌我話我太多事，下一秒就被ban

會員牛哥粉絲罪名︰

1.多個分身AC
2.打手宣傳YouTube做廣告
3.亂用紅色大字鬧人，故意擾亂正常討論
4.ON9

齊歡呼同慶賀

其實點解

見喇頭兩個死罪啦

多個分身AC同做打手宣傳youtube channel掛

佢被人反駁就發癲罵人

抵啦 個channel都on99咁

仇恨言論channel

思想sir啲frd 嚟

抵啦

港版深黃X調查channel！

翻生左

同一個人咩

係，認得佢channel